立咗国安法之後，點解仲要我繼續戴多7個月口罩？

又話国安法令社會穩定，立咗之後，我仲係要日日戴口罩，點解會咁